---
title: >-
    شمارهٔ ٧٣١
---
# شمارهٔ ٧٣١

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>مرا چون خار غم در دل شکست از مهر گلرویان</p></div>
<div class="m2"><p>نهادم سر ازین حسرت بنفشه وار بر زانو</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ولی نیک و بد گردون چو گردانست می‌گویم</p></div>
<div class="m2"><p>عسی الایام ان یرجعن یوما کالذی کانوا</p></div></div>